攬炒藝術家兄：如果您睇到嘅話，請您入一入黎

我唔係講笑，尋晚睇到您呢篇文時，我受寵若驚到對手震左個幾鐘。

我其實本來希望先私下向您講句多謝，但係可惜無您直接contact。而從文章細節，好明顯您係連登手足，所以想暫時當連登係PM，同您講句多謝。因爲連登外我遲D會有比較formal嘅文章follow up（都係一大堆客氣説話，再加希望大家合作推聯署同其他Idea，之類之類）

既然您有跟開Po，您亦知道我過5000簽名後，我俾自己第一份任務就係招攬團體/KOL幫忙。您係我即時要招攬嘅首要目標。正如您文章所講，係初選呢件事上我地理念非常接近。而您亦知道我推初選聯署之前係主力推Po講成立新工會，好明顯係因爲您嘅影響。我對您佩服到五體投地，亦知道您有幾大嘅影響力。

想先同您有段對話，先出其他比較Formal嘅post，係因爲一睇到您篇文章時，我第一時間陷入兩難：平常嘅我，會覺得高調處理您嘅稱讚，會好Tasteless；但係講真，我知道今次如果高調回覆您篇文，會對個聯署打支好勁嘅強心針。我甚至會利用您呢篇文去做leverage，睇下我可唔可以R幾個專訪返黎，甘聯署成功嘅機會就大大增加。

希望您睇到呢篇野，會明白我黎緊，嘗試靠您篇文求上位嘅原因，而您唔會因此睇小我。

好希望可以真正同您私下傾幾句，你可以Email 小弟 leebaklou@gmail.com，或者Telegram 小弟 @leebaklou。

最後，都係要加多句，真係好L受寵若驚啊屌！

Pishhh

有興趣睇下上年區選有大白田西區無初選，最後兩個自己友點互𠝹而死。

中降頭的大白田西選區 - 泛民和勇撕殺最後建制漁人得利 - 分享自 LIHKG 討論區

有初選就其中一個贏，無初選但兩個都唔棄選最後一齊輸，唔係輸唔夠人，係輸自私，on9 同未來幾年

one more 例子：16年立會新西冇協調冚家產
Source: hk01

話要體制外抗爭果班講到咁撚勁，咁你地幫香港組織到哈馬斯搞獨立運動未？根本反對果班十個有九個都係後面做 KOL 指指點點炸，你地親身落過前線未？ 依家社會大多數係和理非，你拎 35+ 效果大過勇武以卵擊石好多！你唔拎立會點用權力及特權條例？

點都好，體制內外抗爭係無衝突既。 不應偏廢。香港已經水深火熱之中，仲要鬥應該行邊條路線，根本只要有一絲機會就應該去試去做，先係香港人 武力對抗九死一生仲要推人去抗爭，你地先真係含家產人血九大簋

以上特別指 henryporter、健吾、熱狗、毓民 呢班含家產，E家香港利益大定你地私怨大，日日掛住起「台」打「大台」？屌晒你地老母。

泛民已經推緊 35+ 後冇五大訴求就永久投反對攬炒政府 效力大過你上街，我唔否定勇武，但有大局觀都知邊樣先根本打擊到政權。

35+係一個完整方案，但反對果班一個完整方案都冇，淨係話唔得唔得 入議會會DQ你，但我想講上街黑警都打柒你啦！！又唔講唔應該做？？會DQ就唔去做，咁你不如唔好食飯啦，可能骾親呀

要勇武就唔該一齊武裝起義，而唔係企響後面推人去犧牲，咁同林鄭葉劉班含家產推醫護上前線有乜分別？明明同步另一邊可以封關，但偏偏就唔做，E家有35+就講千萬樣野去否定 輸唔係輸議席，係輸左個香港，拱手相讓比中共

Push

幫你推

推

Pishhhh

推post狂徒出現

巴打咁努力，有人欣賞係應該

Pish

Pishhhhhh

Pishhhhhhh

推唔到

推呀

成名了

我都有睇開攬炒藝術家既文
功能組別佢整理左好多好多資料

巴打如果想搵佢
試下through立場聯絡佢啦

推熱門

試緊，未覆

手動正評番